如果The Division 3嘅題材係武漢圍城大家會唔會買？

我會課金
希望Ubi唔好放過依個商機

會

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

奶共都黎唔切 傻左？

你有無機會玩先？

真。人血饅頭

玩家扮演國安部特工，進入武漢殲滅感染者

會 一定玩
1代2代都有玩

ubi 唔算好奶共

Ubi hk個fb小編成日抽水，如果ubi奶共應該一早炒左佢

如果ubi 出之前watchdog2 張我要真普選揮春賣就好